What Hong Kong’s protests look like from inside China

原來WE7咁勁

支那豬